統計一吓, 而家仲有冇人開Put或者買熊 ??

有冇人做淡或者識人做淡 ??

淡友死曬未 ??

me

開左strangle,升跌通殺

日日咁細波 磨死你

沈門弟子表示未驚過

沈門審判日即將來臨

利申我不是弟子

好懷念嗰D大戶引牛留言

大戶引牛絕種了

只剩沈乙己一人獻世